[絲入] 高大風趣男 VS 靚仔毒男

最近識左兩個男仔 兩個都出過街
第一個係身型算高大有178CM有少肌肉 樣正常 講野幽默 成日引到我笑 互動幾好

另一個就得170左右但幾靚仔 不過就毒毒地乖仔feel 同佢出街比較少互動 有時會dead air 係A0仔

如果發展落去揀其中一個 你會點樣揀

高大風趣男
靚仔毒男

幽默個個for sure

3p

好似開心D

第一個做sp另一個做男友

死gay佬

認真問啊 就黎3月14

sor唔記得講共用帳黎

人地鍾意你先算啦

唔好諗到自己有得揀先
你咩新鮮蘿蔔皮先
唔靚女 矮短毒柒肥都冇你份啦

你又知

第一個係咪淨係追你先？ 呢D感覺好多人爭咁
但第二個無話題又好悶

178都叫高大

sorry
認真左

你會唔會襯唔起個靚仔

我覺係香港叫高大起碼183 80kg

178都高大

經常約我出黎算唔算

我160

三人行，介紹佢哋兩個識

之後你就可以功成身退

你on9

咁多負評 唔係叫你班毒撚投啊

仔既話 a0唔太掂

a0幾歲先

幽默風趣好啲